今年份英文閱讀理解易到

唔係講笑 b2都只有中三程度

英文dse reading 幾時有難過

英文閱讀理解不嬲易